\subsection{IU5-1-3 Asignar responsable}

\subsubsection{Objetivo}
	Muestra el formulario para asignar un responsable a una solicitud

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al seleccionar el boton \IUbutton{+} a lado de la leyenda responsable de la pantalla \IUref{UI5-1-2}{Registrar solicitud}.

\IUfig[.90]{/CU5-1-RegistrarSolicitudes(3).png}{UI5-1-3}{Asignar responsable}

\subsubsection{Salidas}

	Mensaje de asignación exitosa.

\subsubsection{Entradas}

	Datos del responsable.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Aceptar}: Guarda los datos del responsable de la solicitud.
	\item \IUbutton{Cancelar}: Regresa a la pantalla \IUref{UI5-1-2}{Registrar solicitud}.
\end{itemize}
